拜登會唔會似希拉莉之後越戰越勇？

特別係電視辯論
拜登會唔會食咗春藥
希拉莉上身屌鳩侵侵

2016年希利莉越戰越勇電視辯論搞到侵侵都收皮

唔知拜登會唔會咁
拜登一定必勝

越戰越勇嘅前設係要有戰鬥力
雖然sleepy joe難講啲但我相信牙蛆

一路都勇啦屌你老味

唔撚理啦

Joe Biden 訓係度都贏撚硬

必勝

拜登一定大勝

hilary 9up當呼吸

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

真係未諗到拜登點輸喎

Biden只會愈戰愈勇

拜燈必勝

食偉哥都硬唔起，點越戰越勇？

唔知點解睇咗做 拜登同希拉莉有冇做過愛

第1場仲要係fox主持
有好野睇

一定支持拜登

希拉莉老公偷食過
拜登食幼幼

拜登同希拉莉唔係冇可能

岩岩上網查過，冇得醫，及早養腦啦

我地要對拜登有信心
電視辯論希拉莉上身一野收侵侵皮

連燈撐拜燈

拜登唔講中文咋, 一講中文殺特朗普片甲不留呀!
支持拜登當選
我們都係中國人呀hi!

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

拜登Sure Win

咩sure win 咁低層次
拜登贏左啦

知唔知幾時

美國日子 - 9月29號, 星期二
Chris Wallace 做主持人

你話呢

Joe Hiden一面對記者又hang機

侵咪又靠9up
16年哥場根本嗌交多過辯論
同以前哥啲爭幾遠

但係當年Hilary氣勢好強

就算忽然之間發羊吊都唔緊要 邊個針對拜登佢就係fake news

都唔夠特朗普嘅隱形選民鬥
而家呢個時勢侵粉知道任意公開自己嘅政治取向會畀左膠抹黑批鬥， 甚至比人告上法庭

點知.......侵粉同人講自己支持侵侵仲難過同性戀出櫃

你諗下過去8年嘅奧巴馬管治所帶嚟嘅左傾風向， 幾乎將整個美國成為以政治正確為優先嘅社會主義國家

唔好彩就比人當街打死
希望今年有更多真隱形

侵侵沉默大多數唔可以睇小

拜登贏硬
拜登必勝
侵侵選舉收皮返鄉下耕田種大豆
Make America Creepy Again

Hi登hi登我地支持你

可能燈伯攬住個𡃁妹辯論, Talk得勁過阿侵